有無巴打一鍾意人就變痴漢

瘋狂stalk佢 起佢底

真心覺得自己痴線但又控制唔住

搞到無論對方定自己都好辛苦

好想改 好想改 有無人知可以點做

痴女

係
仲會打133，sd匿名wtsapp

唉，點改，好變態

男

即管笑

求救

我都會，不過如果佢真係鍾意你根本唔會介意，比多啲空間佢，如果你忍唔住就叫佢send相比你j

問題係喺人地未鍾意我之前已經嚇走左人

俾d志氣好嘛

即係點

我 不過係絲

肯改未？

醒下啦朋友

努力緊

特登走入嚟同你講嘢

你唔開新post ？

應該唔開掛 睇心情

我都唔敢再開post

傾爆先再算

無人會依個post

我

我唔會，但我會縮埋一舊不停諗佢

得我同你幾時先傾到1001

咁你都好過我啊

好快 咁多嘢講

留名 有時都覺得自己好痴線
比條女發現話我變態

我份人平時好悶 對住鍾意嘅人就變煩膠

食飯未

要改喇巴打！！

我對住邊個都係煩膠

收工啦

真係好難改 有時好自然就會做多咗

驚驚

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以在一起了......

我完全明白啊 自己都控制唔到

唔煩你囉

好羨慕咁talkative

巴打係咪都係控制狂黎

煩我

係⋯⋯

屌 我啱啱都係咁諗

我地係咪失散兄弟

你自己靜靜地做痴漢，唔好影響到人其實冇乜問題
但真心對自己都唔健康

我地互stalk啦

真係咩 其實我唔覺我talkative

所以點都係改左佢先係最好

煩緊 幫你推鋪

咁gay

飲完茶未

唔得wo

唔talk得點煩住人

飲完 好飽 但未走

唔得你個唔得喎

其實我真係好煩

咁算

睇得出

痴女 連手機驚都可以stalk埋一份

坐到下午茶啦

愛我別走

屌same 生得靚仔都冇用

咁我消失

好耐無人煩下我

飽撚死咩

有我 你中獎了

好

我都係，一有位就入

又叫我唔好走，自己又走

臭葉做咩呀

No

齋坐

睇下你煩得幾耐

個陣時會覺得自己係個偵探
小小clue都可以搵到好多嘢

餓餓

go eat la

你搵完會唔會俾佢知？？

Just woke

唔會啦緊係 等陣比人拉

我會忍唔住問

其實如果係情侶，我又覺得無咩問題

唉，完全明白 我都係咁

有無試過俾佢因爲咁而鬧？

唉，你估我想㗎咩

我同佢講佢好似得到手就變咗好多咁
佢就鬧我 吓又話我變？
咁真係啊嘛

慘

屌on9咗

佢哋一定唔認㗎 所以都係唔好咁上心好啲

佢有上連登？

佢應該有但無acct

知你收左工喇

今日放假

其實佢知道㗎，但佢根本唔care

應該唔會入依個post嘅

你趕我走

走咗

好耐

終於返嚟

係就好

正

今晚食唔食飯？

食喵飯

邊有趕

想瘋狂食肉

好多年前無意間係ig 見到個女仔好靚 好得意 好有氣質
之後瘋狂screenshot 佢啲相 不斷stalk 佢ig fb
後來巧合俾我認識到佢
溝左而家結埋婚 啱啱三週年

平時好撚正常
有晚飲醉左
條女覺得凍我個fd俾左件冷衫佢著
之後條女走先
我個fd就dom左件冷衫俾我，話：益你喇
我諗都冇諗就拎起身起勢“索”，仲要係咁話正啊
仲要俾我班仆街fd影埋相
第日食飯我個fd係咁話我變態，問返先知咩事

我都係⋯⋯

食我

本身呢幾日已經無諗

有無俾佢知道？

醉左姐

對唔住啊⋯⋯

太肥

唔緊要啦 其實有時發夢都會見到佢
不過就算掛住 都會諗起啲好嘅嘢

屌牙

咁你食唔食

知7/8 成左右
當初怕嚇走佢
而家應該都只係得啖笑

好痛苦 我明白的

你見到佢果下一定暗爽到仆街

紅巴

肯改未

我有個女仔fd比痴漢煩 ，係咪你呀樓主

靚仔？

唔出奇 你個frd姓咩

你講先

靚仔=痴情，唔靚仔=痴漢

F字頭

我topic已經打左痴漢啦

有冇痴女想瘋狂性騷擾本靚仔

無人會鍾意咁

咁你應該真係痴漢，唔好比咁多藉口

我無俾藉口喎

我都怕我太chur

一齊改

改唔到 唯有唔鐘意人
一對人有少少好感就連人地個底都起埋
又會去google打佢個名/email搵佢d野

我都係啊 我都想唔再動心

好趕客
最辛苦係開始認識同了解對方
開始習慣對方係自己既生活當中之後先失去聯絡

我依家就係依個情況，心好痛⋯⋯

不嬲係度

係呀 應承你

明明有

係鬼 以為煩走左你

攬一攬

見到有關於佢嘅嘢都會諗起

鐘意人真係好浪費時間同精神
為左同對方多d話題專登去睇去學佢有興趣既野
到頭來都係唔會再聯絡

唔係呀 我電話冇電

我連訓教拎起個耳機都會掛住佢

Come on

睇嚟大家都經歷過一樣嘅事

返左屋企喇？

你睇錯

到底幾時先沖得淡

係呀

好想搵個女仔可以全心全意全力咁鐘意佢
可以得閒比我攬下佢 感受下佢既溫暖就夠

而加先兩個月

有咩做

重點係佢接受到我地咁變態

咩安慰說話都係假，得時間沖淡一切最有道理

我覺得好睇個女仔鐘唔鐘意自己
如果佢係鐘意自己既 我地咁樣佢應該會接受到
甚至覺得係因為我地愛佢先會咁做
不過睇黎無女仔鐘意我

冇啊

問題就係個女仔未鍾意我之前已經嚇走左人

唔寫書 ？

唔寫住
冇腦力

你鍾意咩類型？

散文

愛情？

描寫 好on9

你一定好有文化

係鬼

係咪鍾意王家衛果type人

你咁好正常 一啲都唔痴線

唔係

我份工真係好悶

好似我個人咁悶

你點夠我痴線

快啲stalk我啦

幾時都等你

我咪痴漢囉

叫你老細請我

嘩 唔見左你成日

有都冇人入

Ok 幫你約左聽日見工

Miss me bro?

點會冇 我呢

唔喎

連你自己都控制唔住咁邊個控制到你呀 控制下啦

仲有我

點控制自己啊

So sad
檸檬大大舊
比我刷下存在感都唔得

依到慢慢俾你刷

以前係痴女，因為個ex改變咗自己

係人都係咁
試過google佢個名

佢鬧你？我都俾ex話過，但都係改唔到

時間啊 巴打

問題係我騷擾到佢

我都仍然冇咩存在感

希望改到之後重新溝佢

我記得你的

同佢拍咗四年拖，期間成日因為佢厭我痴身所以分手，跟住又一齊翻 。去到最後個次拍拖我迫自己唔煩佢唔痴佢，我做到呀，不過成日因爲掛住佢想揾佢搞到自己係度喊。

已經改左
而家淨係會起佢底
起到10年前既野都仲起緊

對唔住

你起碼識改，我瀨過已經唔止一次野

Stalk 到一齊左

我都會掛到喊 我俾人話完都改唔到，你已經好叻

仍需努力呀巴打

拜你為師

打133就已經騷擾人啦 cls

但如果連approach 都唔敢既話
建議都係stalk 少d 會傷心

我都未有咁痴線

我敢啊，就係啱啱開始已經煩到人

你咩星座 請問

獅子 利申唔信星座

Any肥 痴漢暗中做好啦 唔好做咁出面 盞自己蝕底
你有幾多把握 心中有數既

把握係指？？

對方受唔受 人地點睇你等等
如果係負面既我suggest 你搵新目標分散注意力

有依個諗法 無實行

次次有少少把握但就因為我做得出面嚇走人 希望我下次唔會 多謝巴打

已經好好

得閒提升一下自已吧
我好明白想得到但得不到果種心情

靚仔做=痴情 即刻變感人oppa

希望今次有動力提升自己

唉 都啱嘅

唔洗改
次次知有人鍾意我到要起我底都暗爽

其實我都會 覺得自己好有存在感好正 不過到最後都係會拒絕佢

睇對象囉
不過就算本身唔鍾意佢，會覺得佢有做功課先嚟追我，其實會加分

點解我溝果個唔係你

#metoo

努力改變

多謝你

克制下，搵啲嘢分散下自己嘅注意力
或者少啲理佢，做到忽冷忽熱嘅感覺就非常好

咁客氣

次次佢一覆我都秒回佢 其他人搵我我真係放工先有意欲覆

我同你都一樣
不過我會扮睇唔到，過一陣醒起先再覆佢。
多數會好奇點解今次會咁耐先覆
慢慢話題會多番
但傾到計之後都唔好講自己嘅嘢
咁佢慢慢對你產生好奇心

真係有排學

少少經驗，不足掛齒。
我自己都未攪掂

我仲好鍾意搞小動作引佢注意

唔好做呢啲，多數女人會反感。
表演得細心啲同成熟啲會好啲。
忽冷忽熱呢招真心殺食

希望要控制到自己！！！

加下油啦

係我本身份人有禮貌

對住熟人都係 ？

大家唔洗咁生保啦

我比較怕羞
唔識點樣識朋友

手機有大量女朋友嘅相，同埋會highlight 好多whatsapp嘅對話 女朋友成日話我痴漢不過又覺得開心

咁次次都等人識你先？

屌你閃光彈

明明係好sweet嘅野
句你痴漢 但應該好開心你咁愛佢

係 等人主動識我

識左之後都係好被動？

做痴漢都係因為好鍾意佢，佢講過嘅所有野都會好上心，有時想製造驚喜都係靠平時記得佢講過嘅喜惡先有idea 拍拖一段時間之後佢都開始變痴女

唔好再曬

依啲先正

只會令人感到騷擾

我都係咁
利申絲

有無改嘅打算

我都會覺得自己stalk人嗰陣好似變左柯南咁
不過作為一個經驗豐富嘅痴線佬真係奉勸一句要保持清醒唔好泥足深陷搞到自己個世界為左啲垃圾嚟轉咁呀

而家連中意人都唔想

經驗豐富+1，但每次都打回原形

我都係 好驚又重蹈覆轍

已經好幾次曖昧到最後都走唔到一齊
反反覆覆咁次次都受傷
好累
其實放負都覺得自己煩
所以先連中意人都唔敢

多謝

有啊

完全一撚樣 以前放負會放到全世界都知，依家淨係敢同一個朋友講

我覺得有時女仔幾受依套，適當地表達自己痴漢一面，對方會覺得自己備受重視。例如電話mute曬其他聯絡人，淨係得佢一個會有notification

唔洗咁客氣啦

你依啲要溝左之後先有用

正呀奶呀奶呀

乜鬼

悶再叫我傾計

真係要多謝你地，我無再stalk住佢

扮唔小心就試過

咁我退下先啦 加油呀你

好吧 唔阻你

冇阻 我驚阻住你

我都好悶 無巴士要轉幾次車

行路返去

真係行都唔知點行 你聽日仲射唔射波

射唔出

你唔鍾意咪會覺得騷擾

I know that feel bro

乖乖地做返隻返工狗

大部分人都唔鍾意咁

即係唔係全部人啦

幾難先遇到一個唔介意我咁變態嘅人 我就未遇過

咁如果比條女發現同鬧你變態, 你會唔會正當化自己呢啲行為?
因為最近我妹遇到個咁既變態, 發現後鬧佢變態stalker, 個痴漢仲鬧返我妹轉頭

我無，我好多謝佢，有人肯鬧我
利甲俾人鬧完

明知對方抗拒都仲繼續做=變態

Diu la

個痴漢話係我妹用social media嘅錯, 話用得就要比佢stalk

Stop左就唔變態咩唔通

笑死 仲癲過我

佢可以話自己有權stalk，但令到當事人覺得不安厭惡就有問題。簡單d，block柒佢或者set private。

stop左最少仲有d自覺先啦

佢又係衰，stalk到咁低章 雖然我都唔好得去邊

我妹話事後已block晒

係我自卑，有自知之明

Block無用，開個新acc就stalk到 利申pro stalker

有無咁唔小心啊

三個人嚟？

我都係
我會複製晒關於佢嘅資料
開個file keep住

叫佢唔好亂add人咪得

咪係囉
我都想有啲咁嘅情趣

曾經俾呢類人纏繞 個感覺勁恐怖

依d野真係雙向，以前以為女性/女朋友接受自己痴漢程度高低，係視乎本身性格，但後來就發現，真係鍾意，就算本身唔係糖痴豆熱情性格都會改變（而家嘅女朋友本身幾cool同獨立）。真係鍾意你，會欣賞讚美你心思令你更加似痴漢。唔鍾意你，會嫌棄甚至鬧，然後自己亦都會少左熱情，無咁似痴漢（前度就係咁對我，最後我試下無咁熱情令佢舒服自在d，又俾佢怪我愛理不理 ）。

有無俾你鍾意過嘅人嘅database

以後帶眼識人

好撚葡萄

你都係 ？

我代所有痴線佬同你講聲對唔住

問題係佢未鍾意我之前已經嚇走左⼃⼂

現實認識定ig direct人？

我好掛住 曾經對我痴漢嘅佢

有 多數係相 唔公開啦

女都會

提出同前度分手嗰陣，佢數返曬我d痴漢行為出黎，證明有記住我做過嘅所有傻事，當時真係有d感動同差d心軟，不過最後都係忍痛分手

絲打 變痴漢

原來係你
點解唔要我

會特登搵ig follow埋 上堂/番工見到佢會係咁𥄫佢 借啲意會同佢講下野 啲朋友都話我痴線

轉Nokia手機

我會cap哂啲圖慢慢J

痴漢/痴女程度同自尊心有幾高其實成反比，有好多人都係自尊心太高，等對方主動積極d先作出回應，有爭執嘅時候又自尊心太高唔肯讓步。而家嘅女朋友好嘅地方係唔會太顧面子同自尊，溝通都開心好多。

但我ex係自尊心高個個

咁佢真係變左喇 身為痴漢嘅我好明白

發覺自己都唔係好嚴重

唔好因為咁就以後擺高姿態對待男朋友 見親d人教兩性相處心理戰都覺得好荒謬，要搞到咁複雜先維繫到就唔係真心鍾意啦

唔好再話自己係痴漢喇 好好珍惜依家果個

我就係自卑到極

yes

我放低哂姿態 係佢唔愛我
我想大家互相磨合 好好咁一齊
我咩都為佢改哂喇
但佢唔想再一齊

唔緊要 自大d咁諗，自己嘅改變同進步唔會白費，留返俾下一個鍾意嘅人

我啲fd個個都話我係好好
係佢唔識珍惜
甚至有啲共同朋友都覺得係佢走寶
我希望真係咁啦
呢個世界專一嘅人點解咁難搵

屌，以前我分手啲frd都係咁同我講

其實我都可以好自信咁講自己係好好
係佢得到就唔識珍惜
成日一尾怪人地 覺得人地同自己唔夾就一齊唔到
愛點解唔可以一齊磨合 一齊改變？
明明係佢自己唔識拍拖

因為佢唔夠鍾意，夠鍾意 乜都得

咒佢唔會識到女仔靚過我

嘩，好惡毒

咩惡毒！ 有冇諗過我係靚女先
好mean啊

講笑姐 咁佢一定好易識女仔了

佢之前番酒吧 你話易唔易喇

把口叻唔叻先

認真？好癲

一般一般啦
佢成日好中意ig 覆人story
但我知係朋友 明明好少事
但真係好呷醋
而佢係當冇事繼續覆啲女女
不過講真 我都唔會迫佢
唔想斷佢社交
對佢黎講 冇左我唔緊要 但唔可以冇左朋友

我明白，我以前試過專登去ex樓下諗住送佢返學，點知原來日日都有個仔仔陪佢返學，佢仲係咁話人地有女，我真係屌佢老味係咪單純到咁

做人太善良冇用嫁
啲人只會利用你嘅善良
拍拖都唔識避忌嘅人真係垃圾黎
我拍拖係 完全避開哂啲男人fd
唔會長傾 多數幾句就完
見面就更加唔洗講啦

所以當晚就分左手，喊到成個海傍都聽到

我都試過坐海傍喊

你我曾像這樣，青春大概相似